關於進修...交功課嘅問題...

小弟最近開始讀番書.....
學校交功課要一份hard 一份soft...
想問hard個份係咪可以用電腦打???
小弟對上一次讀書仲停留係手寫交功課嘅年代
仲有想問, Tutorial 係咩黎??同一般上堂有咩分別???

對唔住 借個位嚟用一用 唔該曬
921太子義士今個月30號覆核保釋

Hard copy都係直接咁print 出嚟就得

tutorial = 導修